# vue_recette



## Installation
* git clone
* cd /recette/
* npm run serve

## Bugs
* Pour se connecter, il faut rentrer 2 fois d'affilés son identifiant et son mot de passe
* Pour s'inscrire, il faut rentrer 2 fois d'affilés son identifiant et son mot de passe (ne pas spam la deuxième fois la redirection ne se fait pas)
